有耳的棺材,已經解凍我的屍

我派的膠歌，撐住我心中屎穴

北京的朋友痴那膠線

塵世間的朋友痴拿膠線

撐住東方豬豬

You are my兀 You are my兀！

吐嘅達，吐嘅達，吐嘅打

你隊我?! 我隊你 膠歌

佢可唔可以給繼承周星馳衣缽？
條片甘多年黎睇左不下十次，每次都笑得出

柒到唔敢睇